個心喇住喇住，好痛

究竟點解分手個心會喇住喇住 係心理作用定真係會咁 好辛苦

你條JJ痛咋

錯了嗎 後悔了嗎

加油

仆街了，同佢一齊個時有無比佢扯過頭髮，可能係落降頭。。。rest in pieces

因為冇左最愛ge嘢

種感覺真係好難受

same 唔知可以做乜 要做既都做哂 都救唔到段感情